黃世柒：華為仍然keep住Skycom嘅domain，冇得抵賴

以前細個玩domain都知呢d可以亂入，華為竟然咁誠實

誠實豆沙包

IT狗都係打份工
唔會諗咁多

擺明佢貪方便, 要自己公司D職員做
連開一條新team 專做犯法野都省

SKYCOM域名由華為登記 登記人與華為律師同名 華為律師：我不方便回答你

林鄭：屌你老母中共 你叫我點樣幫你兜

係咪弱智

dont make 世柒 famous

由佢消失啦

華為中興...真係示用分那麼細，一樣咁撚豬

根本唔係美帝有幾醒
而係支那柒撚到咁
唔拉你對唔住自己啦

whois鳩填佢可以直接terminate你個domain
呢種要BR先reg到既domain

俾幾蚊就買到whois privacy

我都想HKDNR出whois privacy

記錯左

好地地唔搞私怨咪好囉

真係好撚柒

制裁啪啪啪